明天早上考天光道 有咩注意

好緊張 希望係轉右

$510

暑假 輕鬆啦
其實真係安全意識首要
天光道技術都唔算太難

利申 肥左丙 今個星期再考天光道

咁你又肥既？

九月尾考留名

聽朝過黎瘋狂衝燈

就考

青頭仔教人扑野

輕鬆 天光道之子表示
多啲留意周圍嘅車
望盲點記得做足
多斜路同暗斜屌極力子屌高小小都唔怕
飲多啖水喇

合併？

定啲黎

見有死車阻住即擰頭cut線，的士小巴巴士上落客就等等先

今日比較忙，下次再同你加油

肥哂 好撚想死

五月天光道三點半一take

肥哂兩part咁叻仔？

天光道1 take表示你都係學足d鐘先啦
最緊要係夠熟架車
唔係要背熟條路
次次都會有唔同突發事發生
一唔同你背好既情況你就慌，慌就會錯
唯有操熟架車，自己有信心個操控係可以應付任何突發情況咁你考咩路線都輕鬆pass
我考個陣仲要彎深有死車，突然有行人衝出黎同埋就過線個下轉交通燈...停左車半架車過左線一樣pass到
我覺得個官係睇下你遇到突發野你點應對
當然基本功係要做熟...

考咩時間
暑假應該易考好多
係小心啲濕鳩小巴的士司機陰你姐

利申：5年前天光道考早上 1TALK PASS

加油

下次小心d

510啦

肥晒兩part都係$510
抵玩呀！

唔好接近任何物體 死車 路邊
任何情況都打燈擰頭 死車 整